關於証物一事，求解

小妹發夢其間比捉
收走左八達通同電話做証物
如果出到去可唔可以報失張八達通？
因為第一次比人拉唔係好識
唔知開咩台好

求解答

法律撚可唔可以解答下我

自推下先

求解

唔好唔理我

有冇人幫下我

我唔識

有冇人識啊

理下我啦

今日可能大家都太忙，我遲啲再問

只屬於真香港人嘅歌

麻煩各位如果許可嘅話 背咗首歌佢 然後每日2031停低唱呢首歌 令更多人識同一齊有勇氣唱同發聲。

希望我地可以係煲底相認嘅時候 可以再一齊唱呢首歌

願榮光歸香港

光復香港 時代革命

我都想幫你推。。

問星火啦

我都係想知下，不過今日應該太忙啦啲人，唔緊要啦，先處理左香港先

幫推
手足生死 好重要

點解唔報得

曾經見過個post話八達通公司從來冇delete過任何record
咁即係話如果popo同八達通公司查詢都會見到哂d record
其實報失應該作用不大

但當然你可以照報 申請張新嘅